可能係一個深水埗街坊唔受玩火嘅原因

深水埗街坊其實都好多真勇武
戰鬥力直逼黃大仙

點解特別抗拒玩火？

因為50年代嘅石硤尾大火！
銀髮族依家70幾就係當年小朋友

石硤尾大火促成左港英政府起石硤尾邨原區安置
仲有之後嘅舊長沙灣邨，大坑西等
深水埗公屋幾番新，都仲有相當多深水埗街坊係當年嘅災民
佢哋好難忘記差啲唔能夠逃出生天果晚
果一晚之後佢哋足足要瞓街一年以上

就算陰影已經處理到，都可能抗拒

火攻絕對唔係一個無咗唔得嘅策略
勇武手足仲有好多嘢可以做

一言以蔽之
保持同理心
憑人性抗爭！

和理非對勇武要做到掉核彈都唔割蓆
都係憑同理心，憑人性！

好慘

深水埗路窄又多排檔
唔好攪到街坊生計

你當抗爭者係殺人狂會周圍放火呀！都痴撚線！

推！

轉玩水攻

深水埗住得太密，太多劏房，千祈唔好玩火

手足，我見你好嬲，跟得好貼
我相信你近牌頻頻發夢好辛苦
我唔認為抗爭者會亂放火
都信就算有火
只會喺一定範圍！

因此我唔講生計！
只係分析街坊集體可能存在嘅心理抗拒！

你可以話我穿鑿附會
我亦冇能力阻止所有前線手足一定要做嘅行動！

你辛苦啦

又係呢D 垃圾POST
幾時有人話要放火周街燒?
之前燒都係做路障ONLY
ON99

小弟住係呢區14年，大家真係唔好玩火
呢個舊區好多野燒左就真係冇又多老人家小朋友

同意
要變通

體諒他人
尊重別人
以禮待人

尤其好多排檔
西九大路可以玩火
但入到鴨寮街果啲巷仔真係唔好
好易變花園街慘劇

我d 同事都好抗拒火, 如果可以避免嘅, 就避免一下, 唔得就現場決定。

不分化，不篤灰，不指責

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

手足
我再重申
我言論嘅前設無認為任何手足會周街燒
全香港會周街破壞嘅只有警察同黑社會
我強調唔係火會造成幾多破壞
係點解深水埗街坊可能抗拒玩火

希望你理解，都係同一句
你可以話我穿鑿附會
我亦冇能力阻止所有前線手足一定要做嘅行動！

你發夢辛苦啦
香港人加油

推

冇人講過玩火
咁多人衝出黎叫人唔好玩

注意有小販檔嗰啲街

唔想再見到當年花園街咁

繼續收唔到科
我有預感遲早有一日中共會搵人放火

大家每次行動都要小心

夢境試下, 用大量車輛， 做車牆

唔緊要

蟲系
水系

全面進場

喺夢境入面，揼香蕉皮

用火唔需要有人講過
佢唔係一個指令
而係一個前線手足自然可以做嘅選擇
亦有手足做過

我相信深水埗有特別值得注意嘅地方
因此開呢個post
希望手足理解
如果呢個討論真係唔重要
我亦唔會自推
大家由得佢沉

大家有商有量 比下意見姐

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

Water better

勇武們，一定要聽！

因為火好難控制 你掉野話停就停
火 一燒旺左 唔係咁易熄

push

細路唔識野覺得放火夠惡夠威屌

樓主咁有禮貌都比人屌，陰公

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

Push 不宜用火

唔好怪佢地

日。五。罷買救港!!!!!!!!

玩水！

轉水攻

保持同理心

push
火最大問題係好似黑警咁不受控制。
唔係話你會特登燒民居縱火，但一唔小心就真係會出事

推
突破盲腸
石硤尾大火

唔好俾人帶風
根本無人話過要嚮深水埗玩火
係咪黑警想造言論cap圖開記招